孫延在「體操界女神」vs「溜冰界天后」金妍兒

孫延在
金妍兒

韓國啲女人其實有冇第二個樣

重有蓮娜樣

娜璉係純天然

孫延在屌打

唔係比cn blue 條友媾左？

who??

成班人都唔識貨 金妍兒有幾多個億係身

但在妹靚啲

本田望結正啲

本田真凜正啲wo

在妹日日收幾十億

佢地應該可以玩晒以下招式

照到咁cheap,141咁款

識唔識